# Docker_LAMP

Creación de un docker con Apache - MySQL y PHP

Luego ejecutar el docker-compose, con el siguiente comando:

-$ docker-compose up -d

con esto ya se crea tambien la DB con todo lo necesario para el proyecto. 


